2019 Summer Internship / Placement (27)

Lm

社科繼續no news

拜一拜

Dtt tax and business advisory service有apt test同offer未？我連apt test都冇 上網睇status係screening

想問下有冇做comsec既高質intern見tricor好似好伏

有無人11號in shinewing audit收到offer

bea vi後有無消息

一封email都冇收過

仲有冇咩placement報？除左coop

Deloitte tax今日開始出既話 應該冇咁快出哂呀

留名

話說呢 上年Asia World Expo有請Intern 點解今年好似冇咗咁嘅...

想問下上個po話都收到pkf interview果位ching幾時in?

Hkbn 派左offer未？

報馬會大家填個expected salary 幾多

咁睇嚟真係要入去做狗

可唔可以講下幾時做apt test

大概三月中尾到

Email ?

係咪有巴打都收到pkf interview 想問係咪no pay internship同埋好唔好做

Offer god

Offer god啊！！

巴打講下written test 係作咩文呀

有冇計數?利申 econ major

只係想知你哋讀邊科，求透露

巴打有offer? 咩department?

offer god

其實Dbs 個summer assistant係咪即係intern

驚開太高佢會shortlist我
馬會summer job＝internship?

我問佐佢地歐洲話想要engine backgrd

上個post 係咪有人話派緊Pwc audit，呢度有冇人收到？

有fd收到icbcs offer

個job post左6個鍾岩岩又close左,咩事

有無人知中電出左offer未？

明白了，唔該ching

5月都嚟緊 仲係無offer

)_as_at_24.4.2019.pdf

)_(as_at_10.4.2019).pdf

未有offer可以試報以上intern

Loreal group in 完幾日無收到phone call 係咪就無機了

幾時in?

星期三 但喺佢講就話2星期之後通知

琴日in完

可唔可以講下個流程係點

有無人恒生summer seed final in左

有冇人收到rbc offer

swire ydc cx 既巴打有offer未，有冇都係in左second round既巴打?

好快四月就要完啦

有無人收到有loreal final in

下星期一in SHKP Summer

我見到仲有無報

得*

想問下你HR IN點樣

我好似4月中in 超級耐

巴打係最近一次報定之前報，幾時做apt test

仲有得報咩？點解我見到係要12月報嘅

🙏🙏🙏

知唔知咩dept

最近報 上星期一做完apt test

你係報咩dept我報乜都冇

係幾時收到

Offer God

In完幾耐有？

我jobsdb報 無dept揀㗎喎

有得state priority㗎喎

小弟星期一第一次interview
自問英文唔好
有咩可以提早準備

我之前撞左exam reject左interview點知佢過幾日打黎phone in我
你黎緊in?你係咩program?

有冇人in過上商想問下形式係點

上商有intern?

我想問要in幾多輪？

pccw deadline passed

我就咁㩒apply之後apt test之後就Hr in
有咩dept揀？

有冇人in過科學園

我係1 round 對2個人咁in就完

巴打係邊方面project? 大約幾時in同收到offer?

Bdo出左offer未

你係jobdb search? 我揾唔到個ad 之前報過 但冇apt test

有interview啦？
你報左咩post?

Pwc audit 係咪出左

it狗

大家簽約會點著

Tank top 人字拖

Casual

全英文？係咪in一陣就完
諗緊請半日定一日假

報左business嗰邊
唔知佢係咪全部department一齊process

爸打係in咩dept?

可唔可以share個ad😭

巴打，你係邊到報
個官網唔係仲寫住2018

anyone received YDC Link interview/aptitude test?

HKAA通常一個post in幾多個同埋收幾多個？前幾日in完

Public affairs

真心咩 咩dept 我之前打過去問 佢地話應該四月尾五月頭會有通知 超級擔心

原來我係三月尾in 唔係四月痴線 咁耐都無真心好驚

Investment嗰邊，巴打你in過？可唔可以講下形式係點

加油 一對二 中文 OK的

咁你in咩dept？

lm

Pwc audit anymore news?

我都係

真心想知係咪得罪咗shkapt test都收唔到 報nwd都起碼有個vid in試下

最近收到+1 但佢同我講唔知咩放假 最快都5月6號個個星期通知

唔該

有冇人deloitte club /audit有消息仲有想問ydc scb vi 完係唔係個個都冇下文

廣東話？想問主要問咩? cv 定 咩？applied business position

in左, 一round hr之就直接出offer

係啊廣東話 自我介紹啊 點解要揀啊 之後佢有之前比左題目我叫我答之類

19/4 deadline

問左幾題英, 之後用返中文, 全程好輕鬆

成個連登得3個人報?
btw睇返上年嘅post有人話會有individual+grp in

可唔可以講下英問左咩

有冇人報環球個New business intern報左一個禮拜冇回音

自介， 點解想做

唔該巴打，希望入到到時見

Summer

sandwich 直頭派offer
summer intern 唔知

bloomberg 唔係上年已經請晒咩
global data 上年8月開咗
software engineer 都係上年11月
好似得番d customer helpdesk?

就係唔知佢問乜最近有關就係Bloomberg academy 19/4 dead 咗

Habib offer god

Hase位巴打
Hr姐姐call左你未

星期日wor

想知埋有冇巴打收到pwc audit

想問下in完政府一般等幾耐出offer

真心咩 ching咩department 因為佢話跟department派

請問你in 咩post

醫管局finance

Ydc 新鴻基出左result未?

ydc bea 出左result未

明嘅明嘅 真心怕無intern

有冇人收到ASMPT offer？

希望聽朝有offeroffer god

巴打幾時報？係咪已經dead jor

都好耐之前，唔知dead左未

係上商website搵定其他網

如果聽日起身就有offer就好

你係咪sd email apply? 好耐之前sd完email no reply

想請教下disney professional intern同HA finance intern應該點揀好

disney 好啲，政府or HA認受性無咁大

In咗？

3大 yr2 account major

Disney for sure

巴打in咩department? 我都收到

想問下有冇人報咗ValQuest， 去到咩進度

同求

未有offer係咁㗎啦

我都要

你幾時in

下年就grad 雖然好彩搵到intern
而家驚死狂報in-house day / case
但我果度所有野都係design for master student

我都未lol

Any pwc news?

今日一齊收電話email

有冇人知馬會corporate affairs有幾多位？

係咪norm左去man in等消息

ha 派咗offer？

Any news from HKJC FINANCE?

[/member]

Shinewing tax幾時出offer

一黎就爆咗咁多個出黎

有無人知和富暑期實習 番上海個個伏唔伏

有冇人做過Disney PR

有巴絲收到offer既話可唔可以講聲等我死心

仲未有offer

電話好耐無響過

巴打係email定電話收

email

唔係我收到
等返樓上個ching答你

有冇同路人收到IRD

未聽到有人有 睇下呢兩日有冇啦

received offer?

上個禮拜四

上兩個禮拜in

今朝啱啱收到offer

WKCDA (engine) interview 出ed
果然真係得一日有得in
Hr把聲好甜

未呀 disney派左咋
其實HA call左返去individual in嘅好似得1x個？聽frd講 唔肯定

天文台有未

有無人有上商intern offer?

我見second in 一個section有12個，好似有3個section

恭喜曬

anyone received maybank

有冇人有Disney pr & communication offer

巴打收到？

時間改到其他日子再上黎講講 我都撞其他野

Pwc consulting

有無人收到pwc tech consulting?

同問

你地咩dept?

朝早收到email

等緊 想問下有冇人做過 介紹吓有咩內容

皮已收。。。

Push

唉又收左皮

accounting

有冇人呢幾日都收到 ydc towngas 2nd phone-interview？

Hi

巴打具體問什麼behavioral ,experience 啊

收到個細公司offer 問我幾時返得 但我又想等下有冇其他offer 點算好

利申：civil仔

同佢講可能學校有summer program 未定日子要遲啲覆？

巴打in完幾耐收offer今日in想問下

Ching 點樣apply?

Pwc audit EY tax 0消息？

報左咩dept?

你都收到?

收到ydc boc offer

收到電話？
巴打去邊

Email 去上海

乜尻interview 都冇。。。
係咪我太廢

恭喜巴打
我收唔到

PwC audit offer出未

Pwc tax offer released

知唔知其他地方出左未OFFER？

咁audit 呢

有冇aa engine消息
聽講civil叫咗人interview但其他好似仲未有

Compliance

咩post？

BOC Jarkata received also...

明明上星期boc hr有打比我 點解收唔到offer

me too

唉molamola

Legal啊

剛剛收到了 嚇死我

收到final in 希望一齊得同唔好同我撞dept

btw 如果已經一個月就應該無乜希望

瘋狂refresh 都係乜都無
俾封reject letter我都好啊

之前個位收到mercer intern offer 既ching見到既話可唔可以tg我

想問kpmg近排audit有無出offer?

Kpmg adult係咪出哂
明明之前仲有人討論

有冇人知boc多唔多出return offer?

bea有無消息

今日收到電話

完全冇offer
疊埋心水做救生員

巴打咩 field

能源業務

operating guides

summer seed

有冇人收到 ydc boc成都offer

ydc boc offergod
mon住嗰email mon到就嚟痴線

Offer god
收唔到+1

Year 幾？

有冇ching知NGO係咪9成都無allowance/salary?

Hi
係咪都係6月5番工

ys, this week
直接manager in
唔識呀所以上黎問下

我係5號

有無人有pwc assurance消息？ 聽講前1/2個星期仲in 緊人. 但係之前個hr唔係話4月中會派offer咩

我都等緊assurance

巴打係咪都收到

有無人有搵過hr問下？ 等到灰

有冇人收到esquel second in

Kpmg it sevices 0回音

有冇ching收到HKRI offer

上商offer released

未有人收到？

Yupp

有冇都係收到maybank email?

Interview?

Offer god 有收過電話都未收到

你收到?

做property個邊簡單野

有冇人Boc ydc 都係去Ho chi Minh City

有冇報左滬港優才實習計劃嘅ching已經派左個post

有無人有BEA消息

Yr 2應該唔夠爭

咩dept

我好似23號in 收到offer了

Hkex compliance 出左

打黎話請左個law 問我bond connect 有冇興趣

3月定4月

Local summer?

我仲衰 yr3都未有offer

係呀 video in 完無消息

識人好似兩個星期前做 佢話收咗offer

利申 deadlinefight完未有回音

我都想知

我都係deadline fight 係咪收齊人就算

second in 都無直接派offer ?

我有一個但好似Habib吸引啲

會唔會係出左唔知本身呢到都唔多人報

push

未收到too

好似做咗個好頹嘅phone ib

我都係... 收哂ydc boc電話都臨門撻Q... 想死

巴打覺得出哂未 我覺得氣數已盡

完全無心機溫final

Ydc Boc 不妨上去佢個application system check 吓 status 啦

如果fail咗某間公司嘅intern application 之後第二年再apply會唔會受到影響

仲係MT Panel interview invited ，即係冇更新過？

咁可能要再等吓啦

恭喜曬 成都正

想知+1，見佢冇寫到

但係ks係咪internship experience 緊要過gpa?

me Thursday in

hase summer intern phone in 會問咩

三大bba, previous financial industry experience

HSBC Business in大概會係點
唔知點prep好

Molamola

個hr姐姐幾好人，同我講埋要準備邊d

如果係IT，應該會問technical野la

巴打幾時in？今日先in幾時會有offer

in完一星期內出offer, 扮到好熱誠同做哂research就請

其實點解
我唔明
我都係咁

又衰左份

4月呀

有冇人收到bdo offer 呀
我仲未收到 想入
依家得shine wing audit offer

4月23 in今日有offer咁啫係我仆咗街

EY TAX Offer God
PWC AUDIT Offer God

希望早日有教好訓

Pwc offer god

天文台

Habib Bank offer god
4月最後一日啦

幾時收到email

Deloitte tax係咪已經派哂

[member]local or ydc[🤔/member]

pwc assurance 出左offer了

Pwc係咪一次派曬

tax好似派左幾次

係咪要login account睇offer letter?

個email 話offer letter which will be sent to you via our recruitment portal shortly

有無外國JJ收到offer

你login到？

未click入去check呀

打電話先，之後再send email

其實係咪有d dept依家先in?

dtt club都要interview架？

想問有冇人收到Civil service bureau interview?

星期五in

爸打我已經放棄左

想問clp in個format係點？

要啦都難入㗎

可以死心了恭喜巴打

都係mgt comsulting?

唉

一定會有人reject嘅，巴打唔好灰心

巴打認唔認得我
之前開左個po你有覆我
我聽左你講

其實如果大快活請就唔知做邊個好

你幾時in？

有冇人有hkbn消息

你講我睇返先醒起係hr嚟
其實係9apply嘅其中一份已經唔記得左

咁上去in下就算

知唔知個intern 係點？part time 咁定真係有個program 咁
同埋有得做幾耐

已收reject letter

我in得三個字 唔可以作準

係呀 我都係成都

做嘅嘢係咪同普通part time 一樣？定有一個program 比intern

天文台出咗未

想問下你係幾時interview 架？

有冇人收到PKF interview

有無巴打收到迪士尼同機場offer

唉無望了

係咪message archive? 仲未見到

Part time 嗰種應該做下文書嘢嗰啲
Program 應該去到最後要交project 或者其他嘢

想問係咪要學校nominate？

要等佢send contract

我都未見到

3月尾呀

same

Reject letter係send曬比全世界嗰封定有一封真reject letter

Thanks 恭喜哂丫

我都收到成都offer 不過打算reject個offer

HA finance intern 出左offer

有冇人收到UOB嘅offer
報左好多間一間都冇收到offer
好撚sad

Audit. 你係邊個department?

reject letter 既師兄有無去interview

miss左個3471字頭既電話，有無人知係咩公司

有

咩都收唔到

有無師兄知34712720 係咪EY

Yes

仆街 打返去話未有用户登記 可以點做

GG EY都出offer

Send email 俾HR 或者繼續等

想問係幾時收到同幾日man in

我屌 拿拿冧搵返個email
上網睇下有無hr電話

PWC assurance係咪即係audit 定係有分別

唔好再miss call

Commercial banking 係咪中環返工呀？

冇分別

ching有更好ge offer？

summer seed定summer intern?

offer god
interview god

Ching 有冇bkg check

pwc assurance 係咪今日就會派曬所有offer ?
之前問過hr 係咁講話今年limited seats

it狗炸

我收唔到學校通知nom左我但又收到interview email

巴打when in

Hase巴打收到電話未
我仲未

Here

Habib offer god幾時顯靈

快啲俾offer我啦唔想做廢青

想知grad都係一張白紙會唔會有人請
報過好多關自己果科既intern都冇人請
唔關自己科事既通常 criteria都唔岩
利申：乞食科

希望今個星期有消息

有冇Ching知道RSM Audit department dress code係咩？？係咪smart casual都ok㗎喇？

個時HR有冇同巴打講過咩時間有 印象中係3個星期 但唔知有冇記錯其他公司

有無人有BEA消息？

一路係到諗 其實會唔會出左但無人講

佢話應該4月尾會有 不過佢自己都話應該

有香港嘅銀行intern就唔洗北上啦

Summer intern

梗係要啦 first advantage

Same. No update

Penul year.
乜都無
係咪死得

有冇巴絲收到Deloitte digital consulting offer？
仲未有消息

恭喜曬ching

想問computershare com sec services會唔會好伏....

Ching 幾時開始返工

幫人問唔太清楚

有無人打左去問？

deloitte club AC sent

有冇人稅局6月3返工？

Seed or summer intern?

AC?

我4月頭man in 過幾日就收到

Send左email問technology consulting

From email?

收到deloitte club ac但唔係香港喎

assessment center

Seed or intern

有冇人已經收到LSG Sky Chefs summer intern任何offer?

BEA released group assessment

Summer intern 呀

巴打厲害兩個都有，請問malaysia她問了什麼

Deloitte club 有冇話揀邊個position易啲入？我驚我吹水科話想要consulting / advisory 會好難入club🤦‍♀️

同埋想知interview 內容會大概係咩🙏

有冇人收到shinewing tax offer

唉一樣

Deloitte club interview 應該都會踢好多人走😭好驚得一場吉

係啊

咩division?

received too

我都係penul

4月中收到transportation offer

下星期一

VI之後有group assessment?

你報summer intern/ grad job 咩

恭喜晒
我都收到offer, 不過係做office
邊個dept唔自爆了, 呢間野請好少人
又包食又包制服同鞋又有交津, 算係咁

大約用咗幾耐check 完？
完咗有冇通知？

有冇人收到the treasury 既offer

佢online application form 有問preference 🙈 柒左添🙈

上星期二

求offer

同問 有無人最後一日先做已經收到

仲未做VI

有冇人知機管局intern 大概幾錢一個月？

$360 per day

咁少

唔係24號dead左?

有冇人都係summer返shinewing audit!想交流下
利申 cityu gpa低 所以懶得報big4

咁on9大家前段係坐定定等人test完先再interview?
果陣我問佢有無得調時間 佢話得一個timeslot
我已經知佢地無乜心機in人

AA個名

要睇邊行啦

巴打
祝福我地

做完apt test pass咗
等左兩星期仲未有interview

1001

咁早 可以捱多一日啦
聽日假期

唔好低估推post能力

Yes 1001

Sosad 收唔到

之前有冇apply?

summer school
year 1放下暑假先啦

ey assurance 仲有冇其他人收到電話

有人收過咩

1001記得開post